潮汕四大偉人 李嘉誠 饒宗頣 鄭則土 鄭錦滿

樓主熱狗

樓上熱狗

樓上好波

笑甚麼畜生

鄭月娥 ?

狗狗錦滿

林鄭籍貫 浙江舟山

賓豬針

尊重喇，人地叫射撚滿

25

納dee

鄭錦滿有咩功績

滿仔翻左高登
晏啲先入黎傾

小學生未聽過圖書館革命？

圖書館革命

分身？

樓豬取代四眼

老納？

我湖南人

牙悶

殺父

佩清

咪推

除左城哥同牙滿, 另外2個乜水

因懶惰而逾期無法申請$315,770選舉資助的熱血公民副主席鄭錦滿，去年發動所謂「香港圖書館戰爭」，宣稱要「將『殘體書』下架抗洗腦」 。唔知鄭錦滿當時有無掉埋黄洋达編著、中国人民大学出版社出版嘅《金融刺客：世界货币》呢？如果無，至少都開咪譴責吓黄洋达掛？乜都唔敢，淨係識得恃強凌弱，真係廢柴一名。

戴金仔

樓主放針

樓主係觀塘站放路由器

sor boa hack

夢蛇hack me hack u

希望羅sir拉樓主

g持

鄭則土？

咩事

我寧願自手都唔想羅狗升職